拍拖係好難，已經無必要強求

拍拖就係一場改革，呢場係多目標系統性既重大改革，要令兩個獨立個體，形成一個小既共同體，係需要討好對方， 討好對方既屋企人，討好對方既朋友。 你以為呢個只係兩個人既事，由兩個人控制？ 其實呢個棋盤最後既結果點， 往往決定既唔係兩個主角，係旁邊既小人。

呢個世界係充斥住好多既小人，試圖挑撥離間，令到結構不穩定。 追溯到皇權社會，大把忠臣係比小人害死，袁崇煥就係比小人挑撥，有尚方寶劍都要被砍頭！古代 小人透過離間，目的係直接接近權力既中心，試圖控制所有事物，獲取快感。

呢堆小人，就係暗物質，試圖分化宇宙間所有既野。革命家就係要排斥所有小人，將全部異見者都剷除，先係最有效率既革命。

假如你另一半身邊既都係小人， 立刻私奔，因為小人太恐佈。繼績同身邊既正常人聯系，任何對自己有意見既人，立即靜音！！！！

聯繫

thanks

諗起Bee Gees 首 “How deep is your love” 句歌詞- Cause we're living in a world of fools breaking us down when they all should let us be,
We belong to you and me

我們 身邊太多假人